【同龍蝦媽由僵持變糖黐豆】改造阿媽打扮年輕 130磅腫脹齊昕：我肥得開心！

隨着689卸任，「齊昕摑母」亦成為歷史，現時兩母女的生活亦歸於平淡。繼早前被《壹》仔遇見，她與龍蝦媽十指緊扣逛街，齊昕更細心地替媽媽拍走褸上灰塵，場面非常溫馨。兩母女似乎已忘卻之前的不快經歷，關係更愈來愈好。這日又見齊昕出動與媽媽一起看電影，以前衣著品味一向出眾的龍蝦媽，偶爾也有佳作。現時不再是特首夫人後，亦轉變風格，改行年青路線。這日龍蝦媽穿著一件鬆身Tee，配襯紅色打底衫，即時變得年輕，與女兒走在一起，簡直就像兩姊妹一樣。
沒露面一段時間，齊昕看來又脹了一個碼，不單只有塊包包面，後背後看更噸位十足。其實當年齊昕因為面對種種壓力，不單只婚事告吹，與媽媽關係又持續僵持，偶爾又傳被虐打，導致患上嚴重抑鬱，病情大大話話持續了四年多，齊昕一直有服用抗抑鬱藥，控制病情，體重亦由當時的84磅，暴脹到現時130磅。
雖然有點走樣，不過齊昕則指自己肥得健康又開心，亦說得沒錯。看她現在與龍蝦媽有說有笑，總好過當年般喊打喊殺，母女一團和氣，正是一家人最想看到的畫面了！

推

時辰到 時辰到

輕輕一推